中國司法再掀淫亂醜聞 律師「定期送處女」討好大法官

〔即時新聞／綜合報導〕中國司法「淫亂醜聞」再因日前火紅的「千億礦權案」浮上檯面。旅美中國法學博士張傑曾爆料，中國最高法院大搞「權色交易」，中國作家慕容雪村也提到，有律師會投大法官所好，定期送處女。

張傑曾於去年2月投給海外中文媒體1段影片，爆料「中共法院腐敗，上至最高法院，下到各個高級法院、中級法院和基層法院，可謂不可勝數」、「在法院腐敗中，除了經濟上的貪腐，還有另一類腐敗也是怵目心驚，那就是法官淫亂。」除了女律師會透過美色得到法官幫助，還有法官曾在2013年8月集體嫖妓的影片外流，或是法院系統內部，院長、庭長與年輕的女法官或者上級法院領導與下級法院女法官之間的淫亂。

張傑批評，「中共法官淫亂現象說明，法官本質就是腐敗。」主張司法獨立，才能控制和減少司法淫亂。

2015年10月，慕容雪村發表長篇小說《原諒我紅塵顛倒》英文版，提及中國司法界黑幕。綜合媒體報導，慕容雪村在發布會上說，「因為我是學法律出身，所以對律師行業有比較多的認識。」她舉例「廣東的一個大律師告訴我，有一個在牢里的律師陳卓倫，他是做經濟案件的律師。他當時和最高法院的大法官關係很好。這個大法官特別喜歡處女，陳卓倫就定期給他送，這樣的交易。」

現世回教徒天堂

送中

湯十一好多嘢玩

做強国法官, 真係爽爆

通商寬衣

支那人搞司法獨立
只會搞到淫亂仲難控制

咩制度都好
DNA都係嗰啲

幼幼罪犯天堂

點先做到大陸法官

支那到2019年都有鋪幼幼處女癮, 延年益壽嘛

陽光司法

湯渣？

我都想咁! 難怪大陸我的志願係做貪官

唔移交性罪犯係因為一審就要審埋自己人

有得揀一定揀處女

或是法院系統內部，院長、庭長與年輕的女法官或者上級法院領導與下級法院女法官之間的淫亂。

廣東的一個大律師告訴我，有一個在牢里的律師陳卓倫，他是做經濟案件的律師。他當時和最高法院的大法官關係很好。這個大法官特別喜歡處女，陳卓倫就定期給他送，這樣的交易

係咪有日唔送 就要坐監

小多士

成日聽廢中講 佢地係大陸做廠時成日食廠妹都有處女啦 好多都16 17 就出做野 話個時幾舊水就屌到處女

muslim 學野啦 唔撚洗自爆都食得好過你班人呀

處女膜也是深圳再做出來的像真度120%哦親

陽光司法
Java：我鍾意同陽光玩遊戲

唔怪得成日有女比人迷暈捉走

依法治國

3毛點睇呀今次？

仲有賣寫真 同av

d貨應該都可以做假

陽具司法

依插治國

我愛中國

大陸人道德價值觀都係錯哂 大部分肯比錢就屌到

張傑批評，「中共法官淫亂現象說明，法官本質就是腐敗。」主張司法獨立，才能控制和減少司法淫亂。

司法獨立
獨裁國家點司法獨立呀？

處女會唔會都係假

喂，唔想第時要送個女畀中坑屌呀

有好多人一生都未食過處女

處女=垃圾
我生涯食過9個
一個唔識𨳒,淨係覺得痛,唔識配合既女係完全唔好扑
得毒撚處男連登仔先會吹奏處

慢慢培養....

一早知
點會唔係賄賂

諗起湯大壯食幾多好嘢 成日深入大灣食平d

中國法律

D處女假架，處女膜有得修補

邊到有咁多靚處女

唔怪得某幾位律師咁撐中共啦